雲加：與費格遜不失彼此尊重

【Now Sports】前阿仙奴領隊雲加和前曼聯領隊費格遜既是對手，又是惺惺相惜的好朋友，儘管兩人在場上針鋒相對，但雲加對費格遜非常尊重。

雲加（Arsène Wenger）說，「我們的關係經歷了不同的階段，其間有高潮也有低谷。如今我們之間的關係很平和了，但之前並非這樣。」

雲加續說，「在我們對抗激烈的年代，我們有關係緊張的時候，更有過激烈的鬥爭。但當場上的比賽結束時，我們會再次回復對彼此的尊重，因為我們兩人在各自的球會都表現很好。」

「費格遜在英格蘭非常有能量，影響力巨大，和他對抗很難。因为曼聯當時與天空電視台合作，他們在足球壇很有影響力，想要和他們抗爭非常困難。當然，我們都會吸收對方的長處，去彌補自己的短處。我們學會了控制自己的情緒，變得更加成熟，也讓自己變得更好。」

「費格遜是一位很優秀的教練，他總是知道如何與時俱進。他不是那種在成功之後止步不前的人，相反，他總是會在適當的時候繼續前進，他從不害怕作出改變，當他覺得有需要時就會改革。」

雲加又談及了曼聯如今存在的問題，「曼聯取得的成功，和球隊的黃金一代球員有關，比如碧咸、傑斯、史高斯、尼維利這代人，對於曼聯而言他們非常重要。當你失去這一代球員之後，你哪怕買入了頂級球員去彌補空缺，也會失去凝聚力，想要重現凝聚力並不容易，這需要時間。」

圖片來源 : ©AFP

雲加

兩個咁有份量嘅領隊都要俾面佢大家知雲加咩料啦

拍爺爺個波

搞到好似歐偉倫話佢同美斯彼此尊重咁

雲加世界第一

依張gif 真係好代表英超

一個時代既終結
摩佬冇左佢兩個都變埋廢老

賓帥得唔到應有既尊重囉

爺爺都摸摩佬pat pat啦

之後再無頂盛時代

雲加吊打摩佬

費蛇當你on9仔咁玩

費格遜在英格蘭非常有能量，影響力巨大，和他對抗很難。因为曼聯當時與天空電視台合作，他們在足球壇很有影響力，想要和他們抗爭非常困難。

咩意思

“他不是那種在成功之後止步不前的人”

爺爺想講邊個?

佢真係被under rate 得好勁，可惜性格上同啲球星相處唔好，跟手球迷都唔多支持佢

球迷好支持佢囉 話晒教練中少有擁有主題曲既人
係老闆同球員唔like 佢

就好似一個有錢人根本無必要踩個乞食有幾窮一樣

但始終是垃圾